[Cheshire] CLC討論區(4) 黑化水果兵團 悠閒活動中..

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야
6. 눈물병
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:

[i]G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)[i]
《Because You Are The One》2012年9月21日

[i]Cube Voice Project (吳承姬參與) [i]
《Perfume》2013年4月30日

[i]PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)[i]
《Don't Matter》2016年3月19日

[i]九數少年OST - 承姬&amp;BTOB陸星材[i]
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

[i]Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7[i]
2014年11月25日

MV

[i]網路電視劇《ChocoBank》OST[i]
《두근두근 러브》2016年2月15日

[i]話劇結束之後OST - ELKIE&amp;BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)[i]
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

[i]아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬[i]
《엄마》 2016年8月24日

[i]2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon[i]
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CLC JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一 CUBE

唔記得睇d圖link
原來仲有on 9 holland pk

新人留名

感謝采用

連登CLC車傻站歡淫大家

曼聯有月巴 CLC都有月巴

精靈B

rapper

做乜鬼貼埋張金絲眼鏡

嘩好lag

OL精靈

咁就畢業
兩年前笑佢無schedule成日番學
兩年後都係咁

睇黎考埋大學都得

呀丞條褲真係....

哪有褲

2017年會開始多活動

垃圾公司講架

正

我電腦睇全部冇事喎

難得個頭咁正常
下半身就...

因為一路開po一路手機cap圖cut圖再轉link
依家轉曬

test

Not Found

The requested URL /uptow/i4/caaee801d4de562e6eb9706aecf4055d.jpg was not found on this server.

垃圾holland

me執temp先

我一陣返到屋企幫手test下先

正常喪

唔駛啦,最多得比正皮個幾條友入黎之麻,有幾個仲要係學友分身

改相link o姐唔煩既 學友d分身都要睇既

睇下洗唔洗換相 #1會唔會好lag

呵番

留名

超正常

好耐無見過呢個張睿恩

真 · 睿B

要著套咁7既服裝去畢業禮真係好慘
上台果時會唔會令人笑到面黃
呀丞

讀個雙學位課程都得 咁得閒

d老師都心諗。。。。

笠呀睿套夏季or運動服都好丫

留名
精靈同GFRIEND Sinb

點解識既

Loving u frd左？

親故的抱抱

靚睿b可遇不可求 有得save好save

聽日又變番..........

又被圈了

不過再說了

留住這一刻

開心既係 聽日睿嬸CB

唔止佢一個

你丞嬸

講起先記得

等緊呢張原圖終於有相save

170207 서공예 축하공연, CLC(씨엘씨) 도깨비 직캠 by 몽아 @서울공연예술고 졸업식 sopa

阿丞個頭幾好,下半身就...

求絲打解釋果幾條野係咩fashion

留名!!!!!!!!!!!!!

理解不能

新飯留名

女臣瘦左定因為對boots
今次望落全身均勻左

包左對腳，cool緊條腰

唱歌吸氣都要吸多幾啖

重未走過音

!!!!!!!

醬

睇完恩醬個po好肚餓

我淨係諗起月巴o姐

珍惜最後的睿b

距離showchampion....仲有5...6粒鐘

mbcmusic個youtube最近都唔up behind

已被人遺忘...

咁佢係全部都唔up既

2월 10일
우리카드 대 한국전력 (배구)
오후 7시
장충체육관
#CLC

排球

好過無咁。。

眾望所歸

毒喪同紅眼丞齊齊cb

月巴打排球 到時睇下屋企會唔會有震動

條腿粗過球員

仲有公仔麵

到時上天文台睇睇

正常look,風格定型,睿扮完學生妹都番來了

Show Champion EP.215 CLC - Hobgoblin

Elkie 望鏡頭個下

Noble 도깨비

打排球 咩活動黎架,到時有冇fancam先

賽前表演之類啦應該都係

05:02 baby you are liar
好鬼好聽

嗚呀呀呀呀精靈B!!!!!!!!

耳朵戀愛了

幾時先會有Liar既live/stage睇

一個專應該得兩首歌有舞/stage(主打/副打)
其他要上電台 or 放送清唱下

CUBE

就係開頭依幾句 好有泰妍啲solo歌style

電台節目都冇個

對唔住都要講句 死左條心佢把啦

臨訓都要屌下CUBE先

點安排活動架CB Week少活動到呢

2:37

丞嬸壓場完勝

冇眼睇

咁樣插入去中間影相

有真原來係宇宙大王

髮型match

邊有死機呀FY

佢自己都

公司上唔到lihkg

block左呀？

好悶好平靜

可能係

上太多喇你

(記得登出)

Cb都咁靜 痴線

一齊寄刀片啦

CB Week....
準備寄刀片

真心想知佢地點諗？

以往cb都起碼有大約三次電台上

上電台一次仲開心過拎一位
上次上asc大家都好開心,仲有live睇

原來係一山還有一山低

咁再下座山可以低到去邊

Cb都無

今日幾正常
姬姬好正

淨出音源果下真係會灰
不要再說了...

無得再低，潛水

今日呢套野着左幾多次特別呀真件上衣

三隻精靈.....

平陰又幾棧鬼

咩料咁搞笑嘅

平陰毫無ps行跡

星期六音中無份搞vlive唔該

[MPD직캠 4K] 씨엘씨 직캠 도깨비 Hobgoblin CLC Fancam @엠카운트다운_170209

原來啊肥條裙都好短下
佢自己都係咁抆低翻佢

C-DIARY又係手機影 d相黃到

佢下盤太肥"掙"開哂o姐

痴線個fancam有一秒我睇到恩彬B個bra 直程成件衫掀起哂 stylist 可唔可以做好D

首歌仲要cut短左…mnet搞乜

第四週又無成績 緊係落手架啦三大都cut硬

仆街 真係好撚誇張
明知隻舞動作咁大
件衫咁鬆都唔打底

乜撚造型師黎架
造型唔好睇都算
打底都唔做好

唔講仲以為係著熱褲表演

Seunghee's body is a goal

出面有post係夏榮對我錠

肥野屎忽勁大
呢d裙 真/丞就fit

apink no. 1

咁玩法呀

月巴扮可愛

傻既都知投邊個啦

傻真太瘦唔係幾啱著

仲要配埋個樣 成件事好錯

瘦但貼身 貢固咩

夠喇走光危機

講翻啲開心野算
發覺喪今日個髮型幾靚

傻真全盛期就係貢固咩到真男

[url] [Full] 2016 FEEL KOREA in LAOS： [/url]
唔知有冇人post過

好似block鬼咗

仲睇到

真 · 清純校服look CLC

呃左我成晚睇直播既LAOS

CLC post梗係講番 CLC no.1

crystalpink一家親

why not both

丞珠

Cube係咪唔再識捧女團
係咪打算學yg零綜藝等佢地自然紅(bp都有固定mc了)
轉型又點 一樣咁靜 圈極都圈唔到飯

曲髮elkie直髮睿
女臣條裙短到窄到跳唔到舞，佢跳得勁生硬

好懷念

一早又受到驚嚇

tell me why

啲造型一次比一次差 開始有啲憎依隊野
我知唔關佢地事

冇理由驚嚇架喎
車傻們仲未習慣咩

摺埋算啦 每次出黎都鄧佢地羞家

上面條友咩事

博士頂住

老實講我都謝左好多 得閒睇live都唔睇 見佢地twitter,cafe update都無哂興奮感

相信大家都靠意志力堅持緊

170210 CLC - Hobgoblin @ Simply K-Pop

Fancam

上天有冇一件姬姬著得fit 嘅短裙

新BEAST, CUBE真係痴撚左條線

到底班高層可以幾無腦？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

有

btw緊身嘅得唔得

要勁鬆身先得
又要修身窄腰 又要著得落有難度

真係冇眼睇音樂銀行 想點 好明顯佢地已經根據彩排 望定一個cam 但係正式果陣又轉左cam搞到佢地勁尷尬咁望返轉頭 仲要唔止一次 係好多次 食屎啦mb

cube 弱智公司

冇撚眼睇

追個星o姐 真係唔想日日鬧影響自己情緒

間死垃圾一次又一次令人失望同絕望

冷靜下先

而家垃圾CUBE都自身難保
CLC都係好自為之啦

咩叫新beast

CUBE話整隊新組合 叫BEAST
就賢勝+其餘兩人 就係咁

即係新男團但用返Beast個名
裏面有一位係原Beast嘅成員（賢勝）

~

咁撚on9

今日排球 fancam

無女臣打排球睇
喪果個套係運動裝？

好似只係得表演

呀b有下手開波

搵到了

發覺係呢度鬧cube多過讚clc

佢呢一步都做得出
個朵已臭到無得再臭
祝cube旗下既artist好運

睿戴腰封?

fashion

我地識條鐵咩

又係P圖? 幼左咁多

恩彬

真係有咩

當我無講過

法國睿恩呢幾日正常翻啲了 成功擺脫公仔麵頭

Simply K-Pop _ CLC(씨엘씨) _ Hobgoblin(도깨비) _ Ep.251 _ 021017

[Fancam/풀캠] CLC(씨엘씨) _ Hobgoblin (도깨비) _ Simply K-Pop _ 021017

丞cam

巧似未有人貼

ar b cam

elkiebb cam

又推左幾個reply

行一行開已經多咗咁多圖link
車傻們真係好勤快

正
body goal

肉地女臣

原來你地真係有人去個個咩女神聯賽到投票架？

投咗邊個?

見到咪去講下
咩post都入下

啖啖肉呀

正喎

好得意

記得之前有位巴打講親野都係講肉地
啲形容詞好過癮 又肥油又盛

我唔靚咩？

又扮可愛

小腿粗過大脾

靚仔巴 之後改左名叫咩肉偷食肥婆

肥野條腰帶束得勁緊 肯定成個印

有呀肥fancam

vlive

咁大既架車

d心心去得好慢

見返啲正常look

Elkie hello kitty supermarket

成鬼日突擊vlive

係成日就好
得個一兩次

應該係d vlive成日係無啦啦突發嘅

正常丞

原來重大過Oc張卡...

呢張相滿足到哂我三個要求

幾多團呢度

3

唔係有紅眼咩

Orange Caramel

呀肥:咩話 加Elkie笑聲

笑咗

無呀無呀

冇紅眼認唔到呀丞

本書表皮越出越硬都算唔算進化左呢

廢老....

錯po

##

一定係話我太多團的廢老

你真係多珍藏

花心FY巴

近年先開始買....由oc開始

twice clc rv apink 4團..... aoa一時時之嗎

咩話?

廣東話

啊肥講得真係好地道

路過
唔係ELKIE都唔會留意呢隊
High Heels同No oh oh呢種風格好適合佢地

ff下clc黎香港同啊肥一齊“咩話”

咩話

可惜

我獌班友識唔識射波架

識射觀眾

傻瓜！

今場組織力ok 係埋門都係差少少

下星期入場驚比人射死

牙睿

咩(高八度)話

@朴法學博士

馬八今場好左
馬十一就........還我福仔吧

馬仔今場有助功
馬仔>>福仔

平心而論 其實唔差

屌我都唔想睇

又loop

btw真係唔差嘅

屌完就入波

暗黑推po法?

可能有人未睇過架嘛多左啲新飯

clc 是獌的

其他球迷即刻脫飯

你2個迫我的

唔洗做六弟了

弟子規呢

觀看次數：4,739,840
觀看次數：3,953,650
__________________
8,693,490

第一個10m+ mv要出現了

好波

2017년 02월 13일 (월)
[방송] TV조선 -아이돌 잔치 (SORN)
시간 - PM 11: 00

頂佢個肺，仲寫緊

智撚障
笑死

mcd上1次3位好嗎

會唔會出年都仲寫緊

到底班垃圾可以幾唔關心？？？到而家停播左四個禮拜都仲唔知

月巴呢句咩話好有港女味

新假期都報elkie

拿唔係淨係得我一個唔鐘意獌架

恭喜賀喜

又奶野 執柒左佢啦

正常look 表演反而有啲唔慣

confederate flag

stylists

衰啲乜？

簡簡單單就是美

人黎~幫呀喪解毒啦

肥野屎忽

明明得12歲

跟我say
真丞is th best

睇黎要上國際頭條,恭喜CUBE

有無中文版

精華版：
上面單新聞係講
CLC既服裝有美利堅邦聯既國旗係上面
而邦聯係支持行黑奴制度既

簡單黎講個嚴重性就好似佢地將納粹徽章掛係身上面咁，早兩年英倫band Muse都試過類似既事，結果要改左個MV既內容

今時今日乜鳩行業都係唔洗帶腦返工

與其話帶唔帶個腦
不如話係大家習慣左普世價值
冇左政治正確既意識

唉…又係衰on9

做之前用下腦啦

屌你老母 今晚係唔係食飯架 wtsapp又唔上水

佢地有腦？

唔食

睿B晚安

呢個真係好鬼過癮

真真
好溫暖嘅自拍

有無出去食飯呀呀真

出咗喇

呢個look幾襯牙真

睿B comback

佢地幾個琴日fansign件衫

件衫好可愛
btw真真要食多d野

個個都扮IQ博士

阿睿扮貓好掂呀

好old school

而家係咪無哂活動

打歌囉

已經唔想睇

淨上音樂節目算唔算節目

唉

前日有線台kstar有個interview

不過 就緊係無人錄

當住先啦,之前asc都當住係綜藝

點解可以咁少活動

因為佢地間經理人公司係垃圾

有得上asc 你班車傻都唔識知足

你要習慣呀

or新飯就盡快脫飯啦

就算着番正常妝扮，睇住d相都硬係覺得無以前咁cute咁

true 返唔到轉頭

變了

睿b着住件比卡超我都無乜感覺

不久之前

最近save親d相 九成佢地update既自拍 飯拍先得一成

就好似對住女朋友冇哂feel咁

習慣左公仔面喇

怕左cube bam d飯拍,仲會up上黎咩

一日都推唔到一頁

你懂的

講句早晨咪推到

相呀講緊

早晨

又vlive

6點鐘

唱歌咁款

矛得睇

今日情人節係咪應該整朱古力

因為我見佢有個♬符號......

都可能係既

呢張相果陣係去電台
電台呀

追其他團啲檔就永遠好似都追唔晒，但CLC就係搵唔到嚟追

0

初入飯果時我好快追曬..

要追都係5人，7人除左飯心攻略仲有乜可以睇

clc is

camping clear

加埋有無一個鐘？

台灣之旅
然後...就沒有然後了

依套真係神cut片黎

到而家仲未知camping clear做過d乜

係喎 我愛偶像都算既

camping

半年喇

有HK人出道

第一次見我錠比讚得咁勁

值得高興嘅

火都黎

垃圾page
日日貼埋堆垃圾呃like

算鳩數啦
haters gonna hate，反唔緊要
反都咁撚出面咁低質，唱下歌都唔撚俾
人地Elkie點偽都係一個韓星，講真佢地乜撚都唔係

又係電台片

FY巴仲走去留言

ignore佢地啦FY巴
傷氣呀，點理論都唔會完架

呀b去美容所做facial?

染髮

'속 보이는 짧은 치마에 가터벨트' 한 걸그룹의 어이없는 코디

有新聞報咁好既

我都覺係好事 終於有記者報

順手宣傳下

格仔裙 · 泳衣 · 咸豬手裙

性感半邊黑爸爸

有人係facebook同我講加油果下好感動

就快6點

邊個

什麼本月少女

呀b髮色唔mk了

果然係染髮

講鬼故呀?

情人節vlive好心做d正常野啦......

好另類

我唔睇了

lag到冇睇鳥

究竟咩叫做正常

呀丞瘋狂跳舞

情人節 單身狗萬歲

情人節快樂

today 700日

月巴 700日紀念作

女臣好搞狗

乜撚野造型呀

到呀喪戴銀爸
呀丞對腳條帶好怪
整體真真算正常..

個造型服裝真係屌出聲...

Elkie條裙短撚到

最正常係月巴

係咁比長boot佢著

乜你地仲逐個stage睇

無野睇照睇啦😑

睇完又要鬧，我就慳番啖氣了

idol party "沒有媽媽的天空"環節廢除

恩醬日記

長直B同正常睿

真 · 你丞

[인터뷰] CLC "포미닛처럼 되고팠다…이제야 CLC 느낌"

黑長直丞

又被問想上咩program

問咗係咪有得上先

一日係cube一日都冇得上
不過希望elkie真係有機會係韓國拍下drama
如果可以好似星材咁 一齊帶起全團紅就好了

外國人應該好難接到劇

三線外國小角色都得嘅可能
前提係CUBE間垃圾肯做野先

呀喪剪左陰

呀sorn個妝咩事

呀sorn個陰咩事

呢次我覺得ok喪b

今日莊錠欣個頭異常靚 紮到好女神
上個禮拜攣髮真係搞到個樣老左勁多 唔好搞我

嗚呀

唔錯唔錯
仲有公仔麵丞

空氣陰喪

個個都轉哂髮型 係咪準備下次cb了

冬眠下先

個個都咁正常咁靚

反而覺得啊喪上星期ment個髮型最好睇
不過個日啊B

Show Champion EP.216 CLC - Hobgoblin

臨尾牙睿

日本gogogo

唔記得左呢隊係日本團添

日本清純look

半秒出錯

日本好 飯拍仲近距離

鄰家女孩 丞

我喪

啱啱好食飯時間有野睇

呀B打機打上腦背埋D角色對白

好毒啊張睿恩xd 😂😂😂

有無人解釋下果個tatatatatatata

仲以為得我一個唔明
我睇完中字幕都唔知咩黎

宅女

是咪網上有條仔作咗d 白癡歌出黎...
mam이아파 배이배 타타타타타成句咒語咁
利申9估

[ENG SUBS] 170215 CLC (씨엘씨) ShowChamp Curtain Talk with B.I.G Benji 벤지

當半個綜藝啦多謝cube
原來"I'm in the zone we are CLC go" 係sorn寫😱😱😱😱

當住係啦
依句野好入腦

好饑渴喎...interview當綜藝

又一個訪問粗卡

電台都冇個...
車傻不嬲長期饑渴

唸起之前個文字訪問
問佢地想做d咩領域?

咩都想試

今日睇得過 除左呀丞果幾條毛都近乎正常

月亮毛其實幾可愛

竟然上左一位 第9 粗卡

邊度有中字 ？

怪雞就真......

粗卡

條毛個弧度真係好正

得一大條係咁真係好奇怪

之前成個瀏海都曲 我覺得ok

姬姬馬尾
其實啲瀏海都幾靚

精靈都p圖

可以做肥野師傅啦

[MPD직캠 4K] 씨엘씨 직캠 도깨비 Hobgoblin CLC Fancam @엠카운트다운_170216
]

月巴全身勁緊

好鬼好笑

啲p圖好撚好笑

學野啦月巴

你呀

嘩

咩事呀

有料

精靈D改圖

上面呀B想SHOW D乜

呢張

真真早抖~

性感真

睇鏈ok?

今日個stage啲造型好perfect池

緊身衣女臣下半身異常緊身
我真烏低果下..

肥野今朝番工又露對腿....

冇長靴包實咩?

月巴腳
日日著咁緊，間唔中都要出黎抖抖氣架嘛

抖氣

隔住mon都聞到d味咁

係仙氣

臭既

日日著長boot包得咁實 啲肥腳趾一定好。。。

又有bra

BAR BAR BAR~

雙辮真真

뮤직뱅크 Music Bank - CLC - 도깨비 (CLC - Hobgoblin).20170217

丞喪去左泫雅十週年fm

精靈

新Wallpaper

找數真精靈

丞喪

你又喊咩先！！！

2017년 02월 24일 (금)[방송] MBC 듀엣 가요제 (유진,은빈)
시간 - PM 09:30

有陪坐綜藝!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!二重唱

Mud泥？

二重唱歌謠際

總之佢兩個陪坐啦 舊年真丞都去過一次

要著泳衣掛

入下鏡都好

因為依排俾萬歲追擊？

唔知有冇人post過, No Oh Oh日文版 起日本showcase

我係愛佢唔係追擊佢

愛嘅表現

係愛呀 哈利

日本女團

[Simply K-Pop] CLC(씨엘씨) _ Hobgoblin(도깨비) _ Ep.252 _ 021717

好似未貼

逼緊位？

係咪大叫clc世界級呀

好撚逼

萬歲係咪都係屯門

終於上到水

我都好想見到apink 可惜唔知佢今晚去邊

相認啦

一齊自拍再放上黎啦

屌後撚到D工作人員仲要開埋後面
果D位睇鬼到呀

繼阿喪既銀巴之後
今次就到阿睿既金巴

爸爸CB

元朗jj

米撚搞我有真同港女啊

唔好搞我真

撑唔起

見過哂beast, btob, apink鳥

clc....

我都係
萬歲岩岩係咩位

左邊 第二~三排

貼相就會曝露

我肯定我隔離成班巴打

原來係果度

左邊咁長 慢慢搵

左邊姐係邊邊
允記個邊?

我都係左邊

yes

係咪整圓扇仔班巴打呀

我係

果然咁近

都叫左你地大叫clc世界級架啦

同你這麼近那麼遠
差D見到你真面目

下次clc見呀

我等個陣冇整 完咗先有幫手整

呢邊個位好好了
前面班女無企/企矮 又肯比凳後面

富士康員工

岩岩先睇番音中stage 真係五星期以黎最正常

今日真是好日子

下次見

萬歲聽日坐邊

之前答過你啦，1080

祝搵到me

我有問過咩

CLC

唔係你咩是旦啦

呀 好似係博士

永遠都儲齊唔到cube所有團都望過
4min都未睇過

next boss: pentagon

泫雅舊年果次無興趣去

PENTAGON 0興趣
貼錢比我都未必去

[HOT] CLC - Hobgoblin, CLC - 도깨비 Show Music core 20170218

43:55

下週last喇掛 btob三月頭cb

一切正常

以後就只loop呢個stage

我覺得琴日music bank都幾好 除左個金bra

個bra就係大罪啦

依次係冇任何嘅服裝問題

呢排個妝好似好左 轉左造型師？

中左聽日fansign
好似得我一個 香港電話

恭喜巴打

你就想

咁正常

非常之好

《POWERFUL》 CLC - Hobgoblin (도깨비) @인기가요 Inkigayo 20170219

點解要放張相唔同髮型呃鳩我地

屌fake鳩咗...

呀喪越黎越正

真真個look冇事

屌突然咁pink

同意

可能簽唔晒成場
我9點機

萬歲係邊

喪喪

唔話你知

靚到

包包面B

代巴打們同港女 say hi

hi巴打

岩岩簽完

呀喪早抖

meow meow

精靈B對手套

月巴 x B

痴線...我錠今日真係靚到痴哂線....

想問有無相機相可以比我貼上facebook個Page

精靈B個look好掂

即刻精神哂！！！！！！！！

呀喪全盛期

咩料

仲有件衫都

錠欣

戀愛了

岩岩先land 一陣我再po d 你自己拎去
落返我個名就得

好靜

夠鐘起身又返工

不嬲都好靜

藍色square

話我煩都係喇 點解可以0電台我仲未接受到

電台綜藝依d野越黎越遙遠..

我真套“我們從明天起”幾時播呢

等下啦 呢套肯定唔會難產拍左唔播既

陪坐

期待

錠叔會貼係邊?

希望在明天

終於又有耳仔啦
今次cb成日唔見耳仔

精靈耳

加埋呢個髮色

南chu係唔係機場呀

你2個琴日有無坐x33 啊

一睇就知冇改圖啦

咩區巴士 唔識

哇屌你地相認左？好葡萄

亞博去富泰
然後再行/k51去兆康西鐵站

無呀 呀chu無上水

等緊送機前面幾條女講緊clc又話無個靚女連精靈個名都唔記得

琴日fansign個造型應該係今次cb最好 呀喪都靚到頂峰

垃圾港女唔死無用

唔鍾意咪唔鍾意
把口咁臭

高處未算高

我相信

我都唔係屯門友
今日走唔到堂冇得送機

我係車頭上客門個個死肥仔

無緣見啦

尋日fansign. 有飯送左eunbin 一把雙頭刀
又送左錠欣雙截棍
之後2個為左爭最個最好打 行左出黎隻抽隻

有片就正啦

另外錠叔你d相會貼係邊？

好有趣好期待

你用呢個[錠] 我以為你講緊錠欣
無啊 我貼左係上面
其實我都係影黎自己收藏

你要嘅話我執d jpg 比你自己po???

回帶

我都要大size 少少的jpg 我幫你加名係相定你加？

有1024 or 1600 都好

我都係raw 轉 jpg 咁出
logo 出你自己都得 落返我名做影相條友就夠
btw 你係要晒所有成員 定只係港女？？？

港女olny

萬歲好想見我咩

U 2 SO GAY

一唔一齊

no

係咪呢段

兩個小朋友

真係得意

恩醬好多相

呀粉個邊已經冇人知post霸係邊個

係呢段

丞彬

我知就足夠了

做咩貼我上黎？

官咖果度是咪有條友留言鬧CUBE...

鬧佢搞到clc 人氣咁低？

係韓國人氣真係低左d
尋日木洞fansign 都唔夠100人
真係有買就入
而且好多係日飯

入面鬧有用咩,都冇人會入去睇

服裝果個？

佢啱啱刪咗留言
一開頭話咩好失望，仲提到CLC係interview果d感受
唔知有冇get錯

萬歲講多次點解唔係呢邊呀粉post update要係舊個邊update既

搞到傾計要係到搵你

無原因 我有睇架

仲方便啦 呢度少人又順便推post

未必係佢自己del

去個邊做返post霸先

唔睇呢邊嚕

好快又變失蹤女團架o姐

咁都要推下po架嘛
要不是琴日呀粉開fan meet 我地呢邊推po好似係快d
因為鳩up多

鳩up+波台post足總盃咪贏咁多ok?

四五六

個邊好多師兄弟掛住你喎

話APINK POST冇左你好似少咁D野咁啵

成日post野好攰架

咁過黎呢邊推咪得 個邊都冇人睇既

睇你地推就夠潛水抖下

肥腳巴打係咪又係mokei分身呀

你個邊唔係有UPDATE咩

仲有人咪up下

不要太miss me

係咪講我
我係 真•新飯

利申：真•絲打

利申更加冇人信
萬歲BB呢邊仲多人呀黎呢邊UP啦

PUSH

無緣見萬歲

乜水呀???

Meow meow

啊姐你乜水啊？

5428465
+ 4573599
10002046

眼鏡誘惑

平淡嘅一日

fb直播呀B
乜節目黎

捐贈接力 之前比ioi青夏點左

早晨推一推

早晨

再推

gfable

gfable too

返一返黎先

無野發生

睇番琴日個捐贈live, 終於見到呀b彈左兩下結他

呀喪講左今日Show Champion係막방

..

都六星期啦 珍惜呢個禮拜

木洞個場fs 好似有講今個星期係last
但fs 重會有 如果我無聽錯
利申 韓文垃圾

嗯

可以總結
hobgoblin活動
1月17-2月26
全體
電台：0
綜藝：1 - afterschool club(勉強叫綜藝)

歡迎其他女團挑機

笑死人咩
asc都當係

食兩隻蛋就唔太好啦

其實要破真係唔難
問下B字頭個隊女團

p佢個k
連arirang果堆英文電台都無

B字頭係咩女團 不知名就算啦。有無cube咁大間公司先

間公司2個字 Y字頭

係時候要諗翻個2017願望list 一年後清算

算啦
我明白嘅

公司政策鬥仆街

屌到攰.....

都要繼續屌

都係唔知邊隊

一上twitter又見到韓站班友鬧到痴哂線
張音放出席sticker book貼滿哂只係比張新既你 乜小禮物都無

有泰藉成員嘅BP

小禮物=新sticker book

black pink

挑，BP邊有得比
仲有佢地都有節目喎，我唔睇佢地都知有人上radio star又做人歌MC

CLC贏

好撚SAD

BP咁既成績怕咩

CLC

你要睇下佢地出道個陣
僅4次打歌
0 電台
0 綜藝

但係咩成績先

我地紅既話冇節目上我又唔介意呀
起碼有人討論先

呀丞眼裝轉咗青色

有BP五分一我都唔會日日好似怨婦咁怨三怨四

成績停滯不前無起色，某程度上仲差過出道果陣5人時期
人又加過風格又大變過，但最重要果樣曝光率真係除左打歌之外就係0

唉，又要loop

BP起碼有成隊上rm 我隊呀粉都未試過
仲有人歌mc
CLC 完美零封其他團啦

今日Show champion
忙內mistake

公司marketing罪無可恕
方向同做法錯撚晒

月巴走音....隊長唔夠氣？
重有好唔入咪.....

呀！！！睇到果度即刻停咗一停

咩事啊連showchamp都cut佢地歌

time to say goodbye

...

show cham連Twitter認證照都無CLC份

真係只係得vlive叫有D野睇下？

木洞FS 承延個日真係好靚

正常丞係正嘅

預錄果d先有

多謝

原來係咁

巴打你個名

銷魂

睇完依張搞到我訓唔著

精神曬點算

不得了

正呀

有殺冇賠！

875

咁夜呀chu

我就睇霸氣盃o姐

冇野DO呀嘛

垃圾真係唔識揀日子....btob又撞到七彩 上次已經無一位

日日都要俾人屌

垃撚圾

呀丞update無人post

永遠二線點養公司呀

어떻게 그대를 잊어야 하죠

你地嘅阿丞音中Fancam

泳衣中毒公仔麵爸爸魚蛋串辮緊身衣

笑左

我發雞盲囉

當推下囉
橫掂cb完冇新相架啦

著緊呀丞
萬碎愛嘅表現

當推po囉 橫掂無野貼架啦

比你地笑下

TBJ繼續都係BTOB代言，但個女model就換左喇

睿B呀

meowmeow
好想搶走肥姬手上個大聲公

超靚靚ar

月巴好搞事
好想係當場大叫應援呀

最後6秒條佬叫到

今日可睇

我知邊個

陰公

新behind相唔開黎睇 因為一定有泳衣

我真係Twitter幫BTOB宣傳新歌

冇野做

係好聽既 鎰勛段rap

係到PO BTOB冇罪

CLC暨垃圾cube討論區

好聽

點解我睇唔到MELON CHART 有冇人解答下
洗CHROME COOKIES用埋IE都睇唔到

我電腦係成日開唔到melon

用app算啦

*都係

app我都要vpn先登入到

我以為你係twi宣傳
原來你講真真

唉DOWN個APP先
又要韓國ACCOUNT

I瘋

下個PO加埋BTOB會唔會推得快D

諗多左

an機

加埋個CUBE字應該推得仲快

負皮飆升

Melody 平時有追開呢個post

原來真係會有

+1 日日都追
因為鐘意btob 而鐘意埋clc

BTOB d歌真心好好聽

最衰兩隊都係垃圾cube

我都係an 不過唔係用ac唔洗登入 平時開黎淨係睇下排名咁

你地melody對於呢舊藍色正方形有咩感覺

same 淨睇排名算

Cube好垃圾
但係偏偏鐘意親都係cube嘅

Btob comeback 連宣傳都要自己做埋
Comeback 又少綜藝 (我知clc仲少 )

就係咁辛苦 鬼叫自己鍾意

肥野 未正式gb架 漲慢d

d衣著唔同哂
完全唔goblin

當初鐘意btob個陣冇諗過cube咁垃圾
以為btob已經少宣傳
點知clc

我由2014年btob冇咩人識 飯到依家btob叫做有d成績
總係覺得clc都係會慢慢紅

我地個fanbase .......

算唔算綜藝...

sosad

上去坐 坐完都係冇人識你

agger

真·comeback

莊錠欣
食左早餐未呀

食左哇

阿丞幾時染翻啡髮

全盛喪

都仲未變波

我都食咗喇~~~~~

瘦左就無得叫佢做肥野

都已經好圓

吳肥姬

愈圓愈正

吳承肥

我都食左喇 其實我未食仲係張床度

食lunch la

撚陣貓先

做完gym先食飯

個雙下巴若隱若現

babyfat黎啫

好似係

聽到最後仲有句我地日本見過 最衰cut左

睿bra MC

真飯日韓兩邊走。

뮤직뱅크 Music Bank - CLC - 도깨비 (CLC - Hobgoblin).20170224

又中毒番

明明呢排好地地做乜又搞翻之前d野

依家唔睇遲下冇得睇

人歌應該會好啲（好似係）

仲未接受到咩
以為大家都慣晒

肥姬kick到阿丞 阿丞差啲向後趴
見到個心都離一離
大約1:15

你kick到人

對唔住

月巴毛腿
睇到都嚇一嚇

下次小心d喇

睿Bra中毒喪

幼腰女神姬

記住叫垃圾CUBE討論區

對boot好窄呀

咁應該會過千負皮

我一直被對boot逼得太緊

“吳丞姬對腳”抖唔抖到氣架

巴打有心

1001

兩團最愛